係咪通常啲女都係比較大食？

如題

成日見到女人扮細食, 年齡大定細都係咁樣

巴打好識食

可能想你喂飽佢

推

收皮啦

我只係路過見到